(叫春)分手之後無喊過

拖拖拉拉左一個月先分到 心力交瘁
唔敢同屋企人以外嘅人講 我怕人哋安慰我之後喊
最難過最難過係全部都係我一手造成
究竟要傷幾多人先識長大

不如你試吓唔好傷人
見你好似唔係第一次提分

既然你提分又係傷心 咁......

+1

冇用

唔係我提 而係我令佢死心

都幾無用下

差在攞刀捅人定放C4炸死人

捅完百幾刀再炸